「有圖慎入」食左譚仔20年 你問我答

其實係咪有落左d咩特別野 食極都唔厭 日日都好想食 有冇人係咁
我兩間都無所謂
.
譚仔
譚仔三哥

譚仔狗也不屌

Aggger

垃圾一間 狗也不屌

食左咁多年 有冇8折？

有 你點知

野好唔好食就見人見志。但我真係有次聽到d阿姐講埋d講唔正既廣東話果刻我單都無落就走左。

我都係食左十幾年
20年應該係得一間舖果陣？

因為你係死窮撚 淨係食得起譚仔 m記呢d垃圾食物 永遠都無機會食到真正既好嘢

咁你有咩打算去改變求撚其同要快嘅飲食文化

兩間都覺得好難食

雲桂香

川味

求其係真

但何來快

沙沙湯正撚到癲
但最近去果幾間都冇

南記fan

唔係成班fd食飯佢哋指定要譚仔，都唔會特登食

落左好多好多味精（true)同罌粟油（？）老豆講

我屌 投錯左垃圾三哥

自從係外國番黎之後
就隔一日食一次
唔想死著

唔明女友點解成日都唔比我食
開口埋口話劣食

港女覺得呢d係cheap野

我女朋友好鍾意食

雞肉清湯

食屎食左20年好威威

垃圾
男朋友好鍾意食
結果陪佢一齊食

如果樓主你真係食左20年
會發現呢幾年難食左 原因

有冇三哥最新砂砂湯分店LIST

仆街按錯負皮

愈黎愈多味精

食過其他鋪頭啲米線就知譚仔狗也不屌

同樓主一樣，食左成年日日都要食，唔食個心就唔舒服

但我唔覺得佢好食，只係係有一期食左幾日，因為冇野食， 之後就好似上左癮咁，唔食唔得，有冇人可以救我

真係上癮

因為譚仔係社企 嚴重殘障人士光顧係會有折...

諗起
一乾三濕 潮文

其實真係無咩特哼好食

不過勝在佢食完唔會好似m記咁覺得成身唔舒服咁

我都覺食完m記周身唔舒服

食完 好似 仲唔健康過未食咁

此貼必火

火你老母個臭爛閪

點解

南記算

都係鍾意南記多d d辣
不過都食譚仔

好食好多

食過一次已經覺得好撚難食，嗰次同朋友去，食完碗麵傾咗成個鐘計，啲湯底粉沉哂落底，面頭變咗清水，好似面鼓湯咁，覺得好撚噁心就冇再食過。根本有七至八成街舖米線都好食過佢，真係唔明有咩咁有魅力吸引到成班傻閪去幫襯完一次又一次

兩間都難食

一滴香

同好 識野，但九龍區得旺角有

明明好多間都好食過譚仔

黃埔